無知一問，陳雲係咩人？

一直以為佢係D 痴線9 up佬
今日終於search下佢, 睇下佢facebook 又正正常常

痴線佬=
正常人=

佢facebook正常
明明佢facebook先最痴線

一個清楚deep state運作嘅人

咁撚巴閉？

佢本人無乜嘢嘅，

迷云黨先恐怖

樓主先係痴撚線？

咪玩啦⋯⋯
佢個fb本身就係一班人管理
佢點會唔知班教徒做咩

青山院友

同雲格一樣
識d野但係關鍵時刻永遠都on99
成唔到材咁

大戰果陣似對面臥底亂排陣亂出人

院友你好

卧龍陳雲 鳳雛白兵

呢界世界有好多嘢人地一聽個名就算冇深入了解過就覺得係痴線係邪教
你估個個咁得閒研究佢啲理論咩

獨立思考最緊要

熱狗得天下

做過香港政策研究所10幾年，對港共中共有一定了解

佢真身好正常
肉身有時正常
FB痴線

利申：陳雲真身

錯咗唔會認，唔關佢事嘅又隔硬話受佢影響(如成日話侵有睇佢講嘢)邪教都係咁run

直認自己同香港人係中國人, 重有反港獨反脫中既(前)建制中人.

咪同雲格一撚樣 排錯陣亂換人又話唔關佢事

賣左d人成材又話阿記出品

陳雲嘅職業係乜？

大學客席教授 專注研究民俗學

仲有做咩？

陳志雲 同 陳雲
點解爭咁遠

中共元老

陳雲 志雲海

樓主先係iq 150